瑞輝宮係邊架？

有冇人知乜嘢嚟瑞輝宮

個阿姑喺狗面前拎刀隊人都有得保釋